<<集思廣益>> 係各個國家開HR公司幫香港人搵工, 請出招。

係各個國家開HR公司幫香港人搵工, 開個WEBSITE, 係連登打廣告, 幫香港人搵工, 有無諗諗?
要咩技術, 要幾錢? 難?

收邊個錢, 點令D外國公司信你, 有無計.

求問偉大的連登仔s, 請出招。

代post

推